有冇人知狗車幾重？

純粹想了解一下我驚健身嗰啲人夾手夾腳反起部警車，傷及無辜嘅警察

頂打錯咗，係警車幾重？

有冇人知？

normal car - about 1500kg

Van (Mercedes sprinter) - around 4000kg

around 1.5T 但要反起一部車衹需要幾條友左右係咁搖部車

撚有四噸呀?

有gear 又有人令車更重